昨晚晚餐：29112017（羊B入）

過橋麵檔-霸皇雞飯（上莊）

好正呀弘b
點解唔叫我入

因為隻臭羊勁鍾意食過橋

食完D雞肚痛到而家

點解會肚痛 我好鐘意去食

咁慘
我啱啱先好啲咋

弘b，好正

好多炸蒜